過左咁多年 想揾番個人

都有成6年了就快 應該係2011年中 因為某d事 同個識左兩年的人 斷左聯絡 有時真係想知佢宜家點 到宜家仲係咁鐘意果個人

由佢

肥底就算啦